# Constexpr Map

Для решения этой задачи вам нужен компилятор с поддержкой С++17.

Реализуйте простой ассоциативный массив ограниченного размера, который будет работать на этапе компиляции. Его интерфейс приведен
в файле `constexpr_map.h`. Вставка в этот массив производится с помощью оператора `[]`. Если массив уже заполнен, то бросайте
исключение --- это как раз даст ошибку компиляции при попытке использовать ваш map в compile-time. Константная версия этого
оператора в случае отсутствия переданного ключа пусть также бросает исключение.

Ваш map должен сохранять порядок вставки, т.е. значения, возвращаемые `GetByIndex` должны соответствовать порядку вставки.
При удалении индексы, разумеется, сдвигаются, но порядок оставшихся элементов должен быть тем же.

Обратите внимание, что в тестах используется `constexpr_string.h` --- это по сути `std::string_view`, но у последнего есть
некоторые проблемы с constexpr (зависит от версии стандартной библиотеки), поэтому здесь приведена ручная реализация.

Помимо описанного класса реализуйте также функцию `Sort`, которая приведена в `sort.h`. Данная функция принимает map и возвращает
новый map, в котором ключи отсортированы по возрастанию. Если при этом тип ключа является интегральным типом, то сортировка должна
быть по убыванию. Используйте `if constexpr` для этого или страдайте со sfinae.
Сортировка должна также происходить на этапе компиляции, вы можете использовать любой квадратичный алгоритм для этого.
